我比阿媽鬧我係甲甴

咩都冇做過，鬧我死甲甴，
叫我之後自己搞掂自己，心都碎了...

咩都無做過佢又點會鬧你

巴打幾歲 有冇即時困難

哦p

問佢曱甴邊個生
佢係曱甴定佢俾曱甴屌黎?

話番佢係曱甴乸

你問下佢點解佢咁撚正氣可以生到隻曱甴出黎

要幫手出聲

又或者問佢老豆係咪曱甴
唔係既話邊到接過曱甴客?

唔洗再同佢講野

反政府就係曱甴 毛澤東係唔係？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咩都無做過又會話你?

佢係咩你咪係咩

樓主幾歲，出黎做野未

手足都係你兄弟

發生咩事？願聞其詳

咩都無做過？
你叫我地有做過既點幫你
NEXT

中立姐係藍

如果做緊野就停比家用，叫佢問政府拎

做曱甴同曱甴產卵先生到曱甴出嚟喎
兜個圈自認曱甴

停家用

五毛

五毛垃圾post

曱甴乸

咁你老母咪識飛

我老母都叫我暴徒啦

心都酸 唉

佢識飛

咁佢咪曱甴老母囉

善用不推文回覆

pull

why is this on hot

拉

誠哥都係曱甴王
屌咁你未誠哥個仔
btw有需要岀聲

5毛幾句上熱門，有冇咁撚差呀你地？

咪撚理鳩佢 停佢家用遲下就喊住搵返你

叫佢將來都自己搞掂自己

好正!!!!
咁鬧自己生既仔女係曱甴，呢個阿媽好人極都有限

屌你老母

DIU返佢我曱甴你咪曱甴毑囉!

你咪罵返佢廢老

記住，我地年輕人先係將來主宰世界既一群
佢地鍾意講乜咪講乜，趁我地年幼冇權冇勢係咁踐踏
巴打加油將來等年老既佢地自己承受惡果

你罵番你老母曱甴囉 曱甴先會生曱甴

佢咪係甲曱老母囉

巴打幾歲？
有無需要幫手？
利申非狗，pm我？

個閪要幾污糟先生到曱甴？

問佢咁搞清楚邊個老豆未

垃圾post推上熱門
不推文回覆

樓主五毛來，唔使理

不推文

呢d 老母有同無都擺

抱抱手足

Heheh

拉番落去

屌，原來係p牌釣魚post。請大家不推文

如果樓主係中學生
真係唔建議搞咁多社運
認真讀書考好DSE先

利申綠絲

樓主三頁都無撚上過水
拉
阻撚住
三毛曱甴

曱由乸先可以生曱由

吊撚番佢 話佢咁大個人以為自己做左好多野咁
但係面對大環境 面對自己身處既城市 連一份公文責任都冇做到 呢場運動係應該你帶領我去 而唔係我孤身作戰啊 醒下啦 大人

善用不推文
勿中三毛伏

你咪問佢曱甴係咩生架囉
on9野唔推

屌你老母呢啲垃圾就上熱門

我都試過咩都冇做

狗仔準備好同你老母上斷頭台未？

你唔想關係搞得太僵，不如就同佢傾下佢點諗，溝通係緩和關係既最好方法，前提係你要做心理準備，唔係個個都識溝通，包括你自己都有機會係失控嗰個，要處理好情緒先好傾計。
你無所謂關唔關係既，咁就唔洗理，上面大把人話我地廢青道不同不相為謀，你揾返啲志同道合既人傾計，以後家中沉默以對，當自己純粹報養育之恩所以唔出聲，感情淡左會好受啲。

點解咁撚頑強

有我地啊手足！

準備好上斷頭台chop chop chop咁被斷首未？

⋯善用不推文

Sorry

連仔點解p牌+咁多不推文都上到熱門

有次 老母o趙我
我講笑話報警拉佢
老豆搭嗲 "拉咩呀 虐畜呀?!"

推

單機啦撚屌

我阿媽：成班曱甴
我：話人曱甴 你曱甴之母啊你
我阿媽：

咁佢生你出黎
你自己諗

鬧夠未？
唔識尊重其他政見嘅人

破咗處未

鬧翻佢叛国

諗起我細個 老母成日鬧我屌你老母

咁佢生得出左曱甴 佢會係咩？

屌

推夠垃圾post未

+1

u r not alone

斷絕關係

why 佢自己話嘅

樓主p牌+首post+無撚上過水
你地係咪弱智

⋯⋯可唔可以追下post
不推文唔該

停比家用

屌日日都比人咁話 唔撚驚 仲有我地做你屋企人加油

追post再留言+不推文好難？

岩都想講

唔撚駛養佢

追post再留言+不推文好難？
乜垃圾都上到熱門
隻狗笑緊啦

你問返佢
點解你會生到甲甴出嚟？

不推文

同佢講曱甴先生到曱甴出黎

我都係 上星期索性搬出去

日日同佢一齊朗誦毛主席語錄

你老母無撚話錯你
死警甴

生甲由既老母

垃撚圾 以後大個唔洗養佢

呢條5毛 樓主小心

答 係囉啲死曱甴亂咁打人又拉人 直頭無法無天
你放心 我一定唔會考曱甴

Same 再嘈落去就嚟連屋企都冇得返

我由"曱甴"呢個詞開始去形容示威者嘅第一日起經已畀老竇老母一直喊到依家

咁你就不推文啦

咁我係由你胎生定卵生?

似5毛別推

大個女
唔好俾一兩句野打沉自己

曱甴生曱甴

兩句就上熱門

成堆文盲（定三毛）係到助攻

似5毛的post，請用不推文回覆

起咗底應該係五毛 P牌未開過po

連仔你個熱門標準好奇怪落去未

回佢甲由老母先生得出甲由仔

?

我教你 你同佢講 你去考警察
咁佢就會珍惜你

唔使記喺心 傻豬 你老母痴咗線

831

好係你個名會講嘅嘢

藍絲有腦就唔係藍絲啦
佢覺得你係就係啦
駁嘴？ 即係係啦做乜咁激動
唔出聲？ 知錯啦？即係有啦

總結：屌你老母on99

佢應該係想話 垃圾post唔好推

咁佢間屋咪曱甴屋

哦

手足唔好唔開心，呢到好多人支持你

睇呢個post就知連登幾多3毛

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

曱甴乸 收皮啦

你要明白 佢哋學識唔高
唔好放棄 要慢慢有耐性同佢講清楚

I know that feel bro.

2014年試過。我勸樓主忍辱負重讀到大學先。到大學自己做part time努力讀書大把世界啦。到有啲成嗰時再割佢老母。

乜伯母生隻曱甴出黎啊

搞掂佢先

不用分那麼細

明顯樓主仲係食住緊老母啦，忍啦

鬧咪鬧

佢既價值由你出世個刻已經完左。

咁你係咪曱甴乸

5毛死全家

丁有康啦

文宣重要

追post再留言+不推文好難？
點解個垃圾post仲係熱門

佢五毛嚟 一早block咗

追post再留言+不推文好難？
點解個垃圾post仲係熱門
P牌+第一個post+無撚出過嚟回應
隻狗笑緊啦

覺得文宣重要就不推文啦

@連尼住
你個熱門到底用咩標準
拉

呢啲老母唔要都罷
建議你一讀完書激死佢拎埋佢啲遺產

呢個點駁啊

警甴準備好上斷頭台未？

單性繁殖

李小龍都成日講曱甴。

渣住雙截棍：曱甴

咪係

唔識分係同喺？

點解呢啲po第一個comment嘅成日都係你班冚家產三毛？

屌你不推文得唔撚得

廢post next

Me too....都唔知比咩反應好

謝謝關心，暫時ok，希望回家冇事
平時是cd rom，因為p牌唔敢留言，今朝真係唔開心，所以第一次出po，希望唔好令大家起哄，冇心的

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

TLDR 睇紅字得喇

乜都無做過 要反醒
佢鬧你 無可無視

佢唔尊重先wo
屌撚柒佢

唔緊要 又唔開心同我地分享 一齊同你傾吓計 冇問題係解決唔到

打到佢仆街再同佢講你報考咗狗隊會入班

等睇你依句

有問題
隨時講出來

至於嘈交
連登有大量嗌交專家教路
嗌到個海噴水都得

記得一定要講出來

甲由咪又係甲由生既

佢夠係比中共圈養嘅奴隸畜牲啦

點解唔私了左佢

我係甲甴
咁你生我出黎係咩呀？